亚特兰大地区的一名男子在周末的时候就是这样，他在征战的中途竖起了大拇指。病毒牛奶箱的挑战已经导致人们受伤。医生们恳求他们停止|蒂莫西·贝拉| 2021年8月24日|华盛顿邮报
任务是冲突、征服和强迫劳动的场所。学习曲线：为什么任务透视图（大部分）是历史|兰迪·多丁加| 2021年8月5日|圣地亚哥之声
这一征服的结果是共和党会议全力粉饰国会大厦袭击事件，造成5人死亡，至少140名警察受伤。一个跨党派的1月6日委员会可能已经死亡。民主党有一个后备计划|卡梅伦·彼得斯| 2021年5月29日| Vox
在过去定位土著人是新美国人在征服过程中在概念上迈出的重要一步。一些土著美国人的代表抹杀了他们的历史| Hayley Negrin | 2021年5月21日|华盛顿邮报
格兰德伯格作为一位著名批评家的成熟与摄影作为一种艺术形式的成熟及其对艺术市场的征服不谋而合。摄影艺术；照片为art | Michael Roth | 2021年4月16日|华盛顿邮报
在16世纪西班牙征服之前，阿兹特克人将头骨视为重生的象征。新奥尔良狂欢节死亡日|杰森·贝里| 2014年11月1日|每日野兽
专家推测这幅画代表了“征服之舞”，这是一种至今仍在进行的基督教皈依仪式。《每日野兽》偶然事件拯救的7件具有历史意义的文物2014年10月24日《每日野兽》
征服和对它的反应给了他一种不可战胜的光环，神圣的战士们会感到非常激动。法国圣战者Mehdi Nemmouche是即将到来的恐怖形态|克里斯托弗·迪基| 2014年9月9日|每日野兽
这一征服给该地区意料之外的地区带来了不稳定。看着伊斯兰国再次掌权| Elliot Ackerman | 2014年9月7日|每日野兽
非暴力的臣民更容易统治，更有可能提供收入和人力，以便进一步征服。战争它有什么好处？很多|尼克·罗密欧| 2014年8月13日|每日野兽
1519年，当科尔特斯征服墨西哥时，吸烟似乎是当地人的一种普遍的古老习俗。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。
他们闷闷不乐地放下武器，朝着重新征服印度迈出了第一大步。红色的一年|路易斯·特蕾西
费迪南德·德索托（Ferdinand de Soto）带着十艘船从哈瓦那启航，准备征服佛罗里达州。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔
波拿巴带着巨大的武器从土伦启航去征服埃及。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔
在前往法国之前，皇帝已经为有系统地征服整个半岛制定了一个刻不容缓的计划。拿破仑元帅R.P.邓恩·帕蒂森